點解among us到依家都咁多人玩?

明明來來去去都係做同一樣嘢!
嚟嚟去去都係同一個任務!

如果有多少少唔同職業都好啲,但係依家只有做任務同殺手呢兩個!

原則上應該好快玩厭, 但係點解過咗幾個月都咁多人玩?

樓主冇朋友

毒撚搵到唔人玩 所以咪覺得唔好玩

重點係嚟嚟去去都係玩過啲嘢!

如果一齊玩可以玩其他㗎

原則上，即係你冇玩過冇人同你玩

因為真係好玩

push

玩咗兩日之後冇開過隻驚
利申：有人陪我玩

我平時同fd玩有好多唔同殺手組合，個個人性格唔同，講大話/殺人風格又唔同，其實每一場玩嘅嘢我都覺得幾大分分別，有啲人俾人屈嘅反應又可以好唔同，好撚好笑

我覺得呢隻game好唔好玩係取決於玩家嘅質素，玩得開唔開心，認真推理嘅話又有冇邏輯，鳩玩跳窿又得齊人最緊要

如果要充份體會隻game 嘅樂趣，我建議先玩熟經典嘅狼人殺，因為狼人殺規則好死，畀你至少諗清楚幾時可以投，投邊個理智啲、幾時出聲，點講野等等，玩得就要識少少概率。

Amongus 特別要認到顏色，同埋地圖啲路，vent可以連邊啲位。imposter黎講我覺得要捉摸kill countdown 個節奏，諗好左大概點行配合埋sabotage 去定易甩身嘅位殺人，盡量唔好過哂countdown 目的係快速團滅crewmate，敗露左嘅時候要self-report，要識玩self-report並且呃到人，令自己贏面更高。

哩啲只係基本野，玩熟左就唔會點想玩public lobby，出面太多人hea玩配合唔到。